無論你幾咁灰心，都請你望一望今日嘅天空

羅馬非一天建成

光復香港！

時代革命！